英國領事館外有大量防暴包圍

1837 #金鐘 #法院道 #太古廣場 #英國駐港領事館
一名年長市民被一批防暴包圍截查。
#立場

1834 #金鐘 #法院道 #英國駐港領事館
一批防暴突走迎包圍一名正接受蘋果記者訪問的女子。
#立場

睇嚟警甴好撚驚英國

班垃圾琴日柒撚左，今日驚人上去請願

日落國

推

義和團

日落廢國 做撚到野咩 幫支那含到雪雪聲

日已落帝國

又入侵英國領土
英國仲係啞撚左咁

大字呀叔黎

入埋領事館範圍搜人
廢國真係廢國

仲去英領請願

日落帝國

通常領事館唔係應該有武官嘅咩
咁大班冇委任證嘅持槍人士衝咗入嚟都唔做嘢？

俾人踩到上心當無事

靜左一個星期
又開始出返黎咬人....

就係唔驚先咁做

其實一定要煲大佢
如果英領可以咁
所有領事館同外國人都唔會安全

垃圾廢國

英國都唔介意既時候，唉

外人可以點煲

死黑警又想呃ot

俾啲顏色英國睇啦，係我地中国人地方

英國完全唔理

其實英國再唔理，係唔係已經等於英國同中國斷交，所以塊地比中國收返

星期一至五office hour去囉屌
死popo夠唔夠膽去同領事講雞腸啊

Push

邊敢

push

d popo真係…

廢國想點？

俾人踩到上頭

I am not a background ar

日落廢國

支持警甴光復香港

星期日包圍哂就當冇人知？

連外媒都係英領範圍被查
英領廢到

會唔會掉轉左？
尋日單野知道英國唔撚care而家放膽拉人

英國正仆街

係知英國班垃圾惡唔岀咩樣

少啲打飛機啦 佢先唔驚你
有咩驚姐 拉你番去48再放

下
英國唔比佢地入到咩

難怪大部份英聯邦國咁憎依個國家,打人同走人都係無尾飛陀

前前後後已經第三次
一次搞職員，兩次搞領事館
如果英國佬仲夠膽扮盲既，以後直接去搵美國領事話佢個契細佬無撚用，直接叫美國企出黎好過

警犬出兵打英國

下次邊個遊行夠膽攞英國旗,直接燒咗佢啦
眼冤

國際戰線一定要推爆佢

英撚打少啲飛機啦

英國佬做過咩？

佢地不願面對姐

擺明串鳩英國同我方，講比你地知未覺得英國佬幫到你

你係點樣理解到呢樣野出來？

奶英白痴

煲大佢！

[英國戰線] 防暴入侵英國領土！

比班黑警圍住英領 都可以唔出聲

On9 就係知英國垃撚圾先咁做啊

法外治權呢

得人權議員有屌兩聲

垃圾英國

其實驚乜嘢？都遲早被制裁。

佢再咁落去我驚英領會行黨鐵舊路，由眾人支持變過街老鼠

唔關英國事
廢國
點解支那要尊重你?
班曱甴夠唔夠膽搞美國大使館? 唔敢
因為入面有team marine
入左去俾人射殺都無計傾
見唔見iraq green zone個embassy?
俾人圍攻，係會派兵幫拖

日落臭國

iran拉撚左日廢國嗰embassy

琴日diu 英領連登仔仲話人分化
一早話左英國無用

打夠飛機未?
早幾日拉完人英領聲都唔聲

唉 我明呀
甚至睇到有人陰謀論啲咁講 宜家係中共同英國嘅交易/合作嚟
所以煲大佢都有兩條路
一係逼英國做嘢
一係攬炒英國形象
我揀前者嘅

揾文宣串鳩日已落帝國好過啦。
廢國

你以為六日非office hour 入面就會無人咩
哂鳩氣啦 日落帝國依加做左支那藩屬國啦

點解英國比人踩到上心口都唔出聲

垃圾帝國，比班狗嚇一嚇就順服曬

仲大把人FF有得平權

英國佬？ 算了吧⋯⋯

今日係咁吹風屌英國，唔會老屈示威者衝英領啩？

如果英國真是比人踩到上心口都唔出聲：
英資銀行 美資銀行
英資公司 美資公司
英資股 美股
英鎊 美金

自己員工比人捉都無反應啦仲指望啲咩

那，呢舖我就唔咁諗啦
其他領事館應該好安全
係得日落廢國會唔安全

黑警︰「Brian Problem」

事實係英國佬唸緊點樣奶支共袋底

有冇英語撚
喺Twitter推
唔係推俾英國政府睇
係推俾英國人睇

唔係斷交
係變咗日落廢省
省唔駛領事館架嘛

我唔太清楚…
都係見到有人話去Reddit戰線咁做

英國不去英國貨英國女?拎去喂狗啦 全部英國野都不要

下次有人舉英國旗一齊指住佢嚟笑

掉番轉下話

領地範圍大小便

今朝港共仲搵人去大使館清哂文宣同其他野
有無出過一粒聲

垃圾日落帝國
比班支那恐怖分子包圍夠閪膽出聲咩

晚清歷史歷歷在目，如在目前

日落回應左未

算鳩啦日落帝國

exactly

唔通想幫支那拉領事館職員？

入面啲staff做報警撚搞鳩我哋

佢搞英就去美領
睇佢夠唔夠姜

黑警琴日入侵領事館，亂咁捉人，今日包圍領事館，唔通想攻打英國領事館？！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

恐怖份子進攻英國大使館？

英兵死左去邊

1823 #高等法院 40防暴守住法院 唔俾人經法院上英領

想包英領之後清場？

英國佬咁都唔出聲
DLLM CLS

咁去美領囉
夠膽就搞美國佬
Btw 日落國真係冇撚用
俾人踩地盤都唔出聲

點解英領呢個時候唔搵個職員去陰下班狗

由佢解釋租借範圍已經知道 呢單可以煲到好撚大

，

Simon Cheng 都冇人幫，出咗事點算